咩話?一直吹到社區爆發既香港又只有三宗確診?

你叫班一直想WFH 同 放假既連登仔點算
點樣再兜?
幫埋你地
1. 社區已經爆發左 所以政府係呃人
2. 假期無樣本 所以係呃人
3. 維穩 所有野都係呃人

繼續恐懼 繼續放假

黃屍吹大左

大家知嚴重, 認真做防疫, 所以冇爆
如果真係爆, 你呢類人又講, 點解做足防疫都爆, 香港人戴口罩做乜
公你嬴字又你嬴

想唔番工姐班垃圾

同青山派如出一轍
叫人唔戴口罩
爆發：話左口罩無用
唔爆發：話左唔嚴重唔洗戴口罩

屌你老母 數字高企咪更加防護囉
數字趺撚到單位數 咪即係疫情無咁嚴重囉
咩撚野公你嬴字你嬴
呢家係確診數字多定少 你地都話嚴重 都ON9

邊撚到講唔洗戴口罩呀 成班廢青想PIN

其實點會望佢爆，爆既話大把人要死

政府應該宣布全面取消限制人群措施
最起碼都要重開健身中心和戲院

一直都無戴口罩

其實應該提早解除限聚令
再咁解搞法多鋪頭捱唔住
同埋媾女又少咗好多地方

日日開post 話吹大做乜鳩姐
以為好獨到，屌人恐慌
外國人開頭夠話flu 啦，咪搞成咁囉

日日開post 話嚴重做乜鳩姐
以為好獨到，製造恐慌
最好恐慌到年尾確診數字趺到0 都要小心 因為數字係假架

袁國勇點面對

無事拉, 聽日再戴罩就會俾人告蒙面法

又話武漢人特登落香港播毒？
咩事都無喎

唯有潛水

到時慘過中武廢

屌你老母唔吹大啲你班忽然黃絲港豬點會驚呀，咪撚諗住疫情完咗周圍出街玩呀，話緊你呀屌你老母！

政府應該宣布全面取消限制人群措施

佢就係唔想爆。點會咩點面對…

「香港可以一百萬人感染」

唔計支那丶北韓作數，落後國家冇check
計已知，全球都係一百萬多d